2030上水廣場大量狗車

有幾隊防暴起到巡緊 手足小心

推

Push

手足小心

9點49分有大量狗車係龍豐對出